Установка пакетов
npm install
bower install

Для использования templateUrl в директивах Angular необходимо запустить сервер.
npm start
или
node_modules/.bin/http-server -a localhost -p 8000 -c-1 ./components

После этого можно открыть в браузере http://localhost:8000/